Gin Lee首天變地變情不變有幾分似林憶蓮

有冇巴打覺得

琴日先第一次聽有驚喜